Windows CC 求救

我想破解Adobe一系列嘅野，之前裝過百度網盤下載破解軟件，但以後有del左個網盤。宜家想再裝翻但我開唔到佢個Exe file...

有無辦法裝到Adobe Cc又唔洗咁柒煩…
個個網站都要升級會員…

mac機破解真係方便好多…